愚樂台會然分享下自己做練習生嗰陣嘅經歷

知道愚樂台有唔少會員都係做緊練習生
甚至乎已經出咗道
所以特登畀個機會
你哋分享下自己做練習生嗰陣嘅經歷
咁我先啦
小妹係某一間韓國大型娛樂公司做trainee
某一日見到一個新嘅練習生加入我哋
嗰陣佢係肥嘟嘟個高高地咁啦
佢第一眼見到我
就即刻喊咁口跑走咗
我到今時今日都唔知點解佢會喊
有冇人可以同我講原因

太樣衰

下
真㗎
小妹自問個樣都唔差喎🤔

send自拍😳

因為我同晒公司啲妹妹仔炒飯...所以佢地叫我超級練習生....不過唔俾我出道!

唔啦
驚自爆

真㗎
唔講都講埋
小妹係sm做trainee喎

gay

我愛你

真絲

牙利我做愛你

雖然想試下融入大家，但唔知點解打完個句會覺得尷尬，最後都係Del咗
所以我都係出返我平時嘅Comment算

我都愛你❤❤❤

我有老婆（牙現）

真

下
叔叔驚自爆啊

我都有老婆(牙災)

搶我條仔

下
有咩咁尷尬呀
大家分享下啲鎖碎事咋喎

幾時係你條仔😳

牙利我老公

我sP

我本身打咗呢句
叔叔嘅經紀公司準備要我參加下季Produce 101

小乜撚嘢妹 嘔心

sleep partner

jyp前練習生 但係驚自爆唔講..

斬sir姓尹?

你一次過食兩支煙？

咁年紀真係爭得有啲遠嘅

推得咁快會唔會上熱門

咁你仲咁落力推

有啲頭緒……

有無Idol係年過40出道

叔叔有支持年青人嘅心，就應該唔會畀人屌得咁勁

點尷尬都唔會夠毒發身亡尷尬

番tvb lo
50都布機

有

是

gchi ✊🏻💘 會集集pick你天天投票

牙尷係世界級嘅

下你pick個rv黑-.-

sor 一時比佢迷惑左...

你畀咗我出道就要對前輩有禮貌

勝利係你前輩

下次5好乜都用碌鳩諗嘢-.-

人哋都係尊重叔叔，原諒佢啦

Joy

收聲啦!